3 限速plan2月到期

依家用緊4G 限速21Mb 3GB plan
佢比個offer 7GB 42Mb 185蚊
求轉台 5GB或以上 限唔限速都得